世紀帝國2真係好勁,而家仲有人玩

反而3 好似wfc
點解唔出4?

ms 20年前真係做到隻好好既game

4整緊， Relic整

3都好玩

hcccc
bebebe

3個開卡系統幾好玩

一個國家都可以多重玩法

近排上steam玩番呢隻驚卜
呢隻驚衰就衰左到2019玩都會lag

好玩過星海

11
11
11
11
11

29
how do you turn this on?

hey,大家你們好嗎

以家重有比賽 電競

唔知viper 仲係咪世界第一
定比個大陸仔過左？

最鐘意揀蒙古，horse archer清場，屠殺農民

Voobly

好嘈呀屌

Viper no 1
Lierry no 2
另外4強有兩個大陸
source kotd2

29

好似仲出埋高清重製加埋新國家

How do you turn this on

我鐘意佢啲戰役模式雖然手殘覺得好難

2上年好似有更新

11

以前同系統有star wars 版
有無人知我講邊隻

star wars galactic battlegrounds

我以前係msn zone同人玩

voobly?

藍車屈機

4差唔多公佈咗兩年都冇消息

早幾日開番戰役黎玩
玩唔贏

我都有玩緊

神game
56k Modem 時代 可以連線對戰

而家d人勁過之前好多
我諗以前2000啲人應該係而家1800咁上下

兵堡仲有無人玩

仲係咪玩緊城快果d?
定已經無分乜快乜快？

voobly無分
不限打法正常速度

伐伐伐伐伐伐木工

細個玩得好垃圾
依家一樣玩得好垃圾

自己已經玩唔掂
不過會上網睇人打

有冇人知點解我steam win10 開唔到3 玩？
同3有冇中文？

玩極都玩係玩到好垃圾

細個到依家都係連普通電腦都贏唔到...

新版好似無左繁體中文

如果無限乜快嘅應該無人會玩城快

一早封快啦

以前成日睇白日夢啲紀錄檔睇

好想玩番兵堡, 巴打夠唔夠腳

推

mac有無得玩

真係快果d高手你未起好牆佢已經揾到你d村民殺

衰在當年黎講配置真係太高，同埋個故事背景太美國了

個工作室唔係執左啦咩

有，玩到

打電腦超難 一定要速升封建起城牆
如果唔係比佢d民兵屈死

細個玩個時無咁多戰術 主要都係城快騎士
依加真係多左好多戰術

城快 封快 回憶

以前好鐘意去樂古搵人打兵堡 往事只能懷念

3走得太前 當年出無咩人推得郁隻game

以前成日玩村逃

我要食物 好好好好好好好

糟了,是生殖器官

我16分鐘城快屈到啲人屌晒老母

steam 版都有得打

我00都由細玩到大

我要黃金 我要食物

但一打33 44到後邊會lag撚到啲兵卡撚死哂

無撚錯！
禁29 禁亂棄

AOE3>>>>>AOC

依加主流好似封快 上封出兵搞鳩人
黑暗出民兵搞人都有

玩到好廢 但係好享受起兵守城

你試下而家咁樣打法捱唔捱到去20分

當育成game玩

我都唔記得左咩係29

資源無就要行去搵
但3就企定定拎資源唔使運輸
加埋打卡系統好易俾高lv屈
始終2好玩好多

有繁體mod

另一間工作室嚟

仲有2同3都會出重製版
1已經出咗不過冇乜興趣玩

約戰！

建建建建建建建築中
伐伐伐伐伐伐伐木中
好好好好好好好好好

Mac 撚無得玩

有冇呢類仆街玩法？

有，不過係盜版，冇得對戰

羅馬有關好難攻
攻城器煩到死

又唔夠金

從來同AI打都係最遲一個升

要被人清場load game知道佢地咩鐘數咩方向打過來 事先起定野先守到

電腦操作得快過人手

同好

我玩16分騎弓快，射撚到人地d工人死
人地出兵打就拉撚死佢
嗰陣仲入埋族，打族戰

咩網

How do you turn this on?

請把多的資源給我

d人整劇情先勁
又運動會
又兵堡
村逃
一字/十字死守

無知問，點解唔得？
以前打開城快

跟住打佢隊友
佢隊友會講粗口屌佢

你同錯人玩咋
tower rush flush drush tcrush 一早有
你上對戰網搵ip就多數城快

歡4古勁啲
tower rush 升得快先有用

咁慢
打馬弓多數16分前升
25加2唔升職布主
只限對戰網城快可以咁玩
我諗你打族戰都係比我地sm 開果堆29

伐伐伐伐伐木工

睇最近期t90 official youtube或twitch睇翻hidden cup2
用新軟件做Casting，好睇

1v1，顛到

最高峰有萬幾人睇live

啲人睇到你右下角分數就會轉塔攻封木封金

以前好似個個都城快

利申：匈奴廢j

無人知 因為無人玩

電腦同時控制晒所有單位 你人手就算再快都唔夠佢嚟 但後期一定贏 因為電腦只係會一尾派兵打你 只要你清晒佢啲兵 基本上佢係生產唔切 直接屠城

你地講完 我又好想玩返

而家d快既11分已經開打，根本無機會俾你上城

voobly

4講到2046都未有片就得嗰條希望今年E3比多少少消息

失落的帝國之後仲出左非洲同東南亞國家嘅資料片，仲好玩左
同埋睇viper打機真係一種享受，要操作有操作，要大局觀有大局觀，Arena嘅王者

運動會rpg

細個帶玩aoc 去左玩aom神話世紀，
個故事好精彩，又可以認識三個文明

咩網？

玩咩難度先？

依家想玩村逃塔防都唔會夠人
好鍾意玩吳小娟村逃

我玩左好多年都係癈

但好好玩

好勁呀你世界top1未？

近一兩年冇時間玩都會keep住睇t90
知啲高手做緊咩 到實戰一成都做唔到

有冇人以前玩開雪堡
好撚正

AOC

以前主要玩 兵堡 , 塔防

打野戰玩 城快騎士/ 城快攻城器

Aoe 3 同 Aom 都有上網打

記得Aom 係有 暫停同取消暫停 但唔限每次時間,

屈到對方冇曬”取消暫停”以後, 死都唔恢復, 再叫對方棄⋯⋯⋯

神作之一
我當年都好迷

無錯，quick wall

可以睇埋spirit of the law

呢隻同 cs 真係90 後經典

我反而覺得佢雖然咩map都識打 但係黑森同arena佢好似麻麻

感覺佢唔鐘意打一堆城牆 同埋trush

早兩日16號直播同支那佬vivi打到佢䦒口話悶 係咁互插塔

而家仲有咩網可以入場打
好掛住乒堡

城堡兵 同村逃都好正

以前同fd 玩鄭成功ai
勁撚到 玩一埸5個鐘

佢d地圖先正
以前同fd玩好鍾意玩兵堡

另外識左樂古幾個網友
玩村逃 同埋爆極都爆唔到機既水滸傳定三國

連蚛國ping 太高，想micro一下都唔多順自然悶

未 不過睇你應該係恰同學 但上網比人sm 果種

覺得3好玩d最喜歡用英國佬

拜占庭 肉騎突擊

可以係YouTube search Master of Arena，有哂viper打嘅片
我睇過viper最出色嘅反杯應該都係呢場

Daut玩印加行單tc經濟+拎遺跡+盡快上帝嘅戰術前期將viper打到投降邊緣，但係viper出左黑火藥絕地反擊

肉腳你們好啊

Fit

Ching幾多分

唔好問，我好屎

有冇免費版link?

Voobly
歡迎加入呢到17+已經差唔多等於steam 19+
Btw Daut castle!

其實係台仔先鍾意城快 呢招係要地圖好 back gold back stone之後圍好牆先有效 不過早期eco好差 台灣最勁個cloud喺voobly都係2100+ 而家出面啲高手(Viper, MBL)呢啲上到2600 佢地係dark age rush再上城/更多時候係federal age玩馬再加控多類counter兵，之後升castle
呢隻game好玩在每次戰術唔同 地圖唔同 civ唔同

viper可以封聖架啦

ms係用錢買返嚟，明明當年玩嘅唔係ms出品

最勁果個viper無屈分，如果唔係可以重高分

走去COW女就真 好似下個禮拜又飛去德國搵佢條女

rise of nation 好玩d

正，有絕地武士，ATAT, 黑武士

幾耐之前呀
以前msn zone 年代
主流都已經係封快.
識城快係最基本個d.

中學唔知打左幾多個鐘
同班同學有個打到去wcg 代表香港打cls
我地試過5打佢一個都輸

冇冇人玩過三劍俠

跪求仲有無得DOWN神話世紀

以前老翻都可以上gaming zone

間中仲會有痴線佬 dark rush

大賽好似未輸過？最近個Hidden cup 2 都係佢贏

隻game 最失敗係食cpu核少，人一多就lag

如果可以4v4，每人一千人口咁就正

你voobly aom咩名

搬去Germanynorway咁正唔住

以前都好中意玩
但玩極都係超垃圾
同FRD玩佢讓埋我一齊升到最盡先互攻我都可以輸到仆街

有mod可以一千人口，但你會發現你跟本控唔到咁多兵
同人玩更加冇機會爆到人口

我間唔中都會開嚟玩,我屋企有好多舊驚,有時係屋企冇野做就會玩,有時玩果陣係度諗,到底呢個世界係咪得我玩緊呢隻驚,唔知點解就會覺得好正

真衰！
童年回憶

如果多d 自動化野就好
起兵個度多d自動 setting煩少好多
種田又係,個農場冇哂田既setting就住部企哂係度
多d自動化野,可以集中戰鬥

3 你點出都係死
一定有班die hard fan 因為唔想重新學習而留守
像CS 一樣
要去到CS GO 合哂你老屎忽心水先肯玩

buuuuuuuuuuuuuuuuuuuu~~~~ yeah

平時打開電腦多，成日一人多就卡兵卡船，船去左陸地，兵就卡左係海到，仲要其他兵行一下停一下

之前樂古既兵堡 箏堡 逃村 信長/三國RPG evo進化論
好懷念

好耐以前, 唔係vobbly

aoc就係經濟軍事都要兼顧

以前係舊登隻game岩岩出果時見到萬幾人in game
之後上去講比人話我吹水
家陣上去睇仲有幾千人in game中

其實兩樣野黎，aoe2重係冷兵器既年代，就好似我玩total war 我都唔玩中世紀同拿破崙

我都好似無見過佢比賽輸，輸細分就有
平日就成日鳩玩，但手速都係好撚快

村逃用巨投開路真係好好玩
以前玩親就係用日本剩係負責開路

中難度咋
卡左係西班牙第6關 - 再次征服

星海難玩，但是戰術多變化

3好玩D 個人覺得 簡單D同埋玩法多好多

英國最勁 法國騎兵 唔記得左邊個可以起銀行賺錢 不過咁耐以來剩係玩故事同埋打npc

以前好鍾意玩evo 同 et
玩呢d可以練到好多控兵/文明特色同兵種相剋

依家識用cheat engine 改無限人口屠電腦

然後都係畀電腦屠

有

This?

20年前嘅game engine係咁架喇

乜撚，GO未出之前CSS仲係主流

同埋3同2有好大差別就係2D變3D
2食嘅配置好低，近乎乜機都行到
但3我要拎部06年最勁嘅電腦先打到

13分超城快留名

佢自己都講過下下super try hard冇樂趣
佢手速真係快到 age of gates同quick wall

有冇廢J想一齊打下電腦??

Ho915以家係咪香港最勁？

如果佢可以改善連線質素 實好好多
咁多更新都解決唔到

我

是名藍領工人

平常的生活作息就是伐伐木

砍砍木

伐伐木

砍砍木

偶爾再被叫去挖礦

蓋房子

殺羊

砍狼

其實也算是蠻血汗的工人

實不相瞞

最近我看上村裡一名女孩

樣貌很美

我鼓起勇氣上前與她搭訕

我輕輕的碰觸了她

"小姐請問您的芳名?"

"糧糧糧糧草徵收員"

多麼美麗又夢幻令人遐想的名字

就這樣

我跟阿糧搭上線

開始為了自己的國土打拼工作

我跟阿糧沒多久就結婚了

洞房那晚

我倆待在民房裡面

我還是青澀的第一次

看見阿糧赤裸的身子

雙方尷尬不已

不知道跟女生做那檔事是什麼感覺呢

我溫柔輕巧的把我的那玩意兒

放進阿糧的那美麗的牡丹花裡

我好像感受到什麼東西快要從我輸精管衝出來了

噓 ~ 哈 ~

阿糧就生了一個村民了

我們的國家在我們強而有力的生產下

生出很多村民

過著幸福無比的生活

有一天

我還在當伐木工人時

村裡傳來

等燈 等燈等燈

我心一揪

村裡發生什麼事情了

我衝回村子看

一名拜占庭來的斥侯騎兵居然還屠殺我們的村民

塞你老母的哪有人黑暗時代就在打別人的

我們一堆村民手無寸鐵的

把這位該死的斥侯騎兵殺死了

大夥們傷心著

將那位為國捐軀的村民舉辦告別式

所有人心想著一定要為他報仇

每個人開始勤奮工作

一舉努力將國家升至帝王時代

一天

國家領袖聚集了大夥召開作戰會議

表示要開始進攻敵營

領袖 :我們應該要從地面上跟水面上對拜占庭展開攻擊

我 :關於水戰我有個提議

領袖 :請說

我 :歷史上有個很有名的故事，我們可以跟上帝借東風

在派出神風船直接燒對方漁港， 將火勢蔓延近對方陣營，即可達到奇襲的效果

"哦哦哦這提議好"

"燒死那些小兔崽子們"

"太神啦"

沒想到這提議引起眾人熱烈回響

領袖 : 可是...瑞凡

領袖 : 我們是阿茲特克族

靠杯喔

我們民族居然不能生產神風船

領袖 :大夥別擔心，我已經建造城堡生產出許多精銳鮑戰士來助陣了

"太神啦"

"這單位聽起來超猛的啦"

大夥一陣吹捧後

會議簡單的解散

解散後

經過些許思考

我決定進入修道院

轉職成僧侶

為國家付出一份心力

出征前一晚

我與阿糧在民房噓哈著

完事後我們相互依偎著

"相公，萬事要小心阿"

"我會的"

阿糧真的是賢妻良母

我發誓

我如果平安回國

明年一定會參選

請各位記得支持謝謝

隔日清晨

在城鎮門口跟鄉親父老道完別

領袖任命我為大將軍

率領各軍隊

準備出征拜占庭

大夥們馬不停蹄的走著

終於踏進了拜占庭的領域了

敵營外面一堆石牆炮塔守著

不時也有一堆拜占庭聖騎士巡邏

「最好的進攻方式，就是進攻」

不知道哪科老師教我的道理

突然湧上心頭

我 : 大夥們衝了！！！！！

"喔喔喔！！！！！！！！！！！"

我們國家的精銳鮑戰士

抓緊手中的武器 鮑刀

衝往敵營開始跟拜占庭聖騎士對抗

我也衝入敵方陣營

沒想到拜占庭的糧草徵收員也蠻正的

我開始賣弄著我的淫威

拿出我的魔棒

招降對面的女村民們

嘴裡念著咒語

脫下褲子露出第二根魔棒

"快來嘗嘗老納的肉棒吧"

沒想到村民意外的好招降

一堆女村民蜂擁而來

"快~~~快給我吃棒棒"
"想吃~~~好想吃"
"快!!!快塞進來我的小蜜穴"

成千上萬的女村民朝著我進攻

一旁的友軍看見我被進攻的情景

前來關切

"大將軍，您不要緊吧?"

我 :這點小事不算什麼，正所謂一個國家沒有人民就毀了

這點人民，我來承擔，你快去摧毀敵人的建築物

"遵命！"

我看著眼前的女村民數量

"看來這不是一朝一夕就能完成的戰鬥了"

最終

我們幾乎打下了拜占庭

花了比八年抗戰還久的時間

大概八年半吧

但似乎還殘存著一絲苟延殘喘的氣息

拜占庭尚未落敗

我們開始分頭找尋

終於

在森林中

我們看見了拜占庭的城堡

對方的領袖正坐在堡壘上泡茶聊天

仿佛游刃有餘

我不敢大意

深怕闖進去反誤入陷阱

我待在城外思考下一步該怎麼進行

一名弓兵上前對我表示

"將軍，我曾經在書上看過，這個叫空城計"

"空城計?"

"是的，其實對方城內根本沒有任何戰鬥能力，全是在狐假虎威，虛張聲勢"

我仔細的判斷

或許這位庶民說的有理

但你身為一名弓兵

直接從這邊把對面領袖射死不就得了

我在心裡納悶著

但還是吩咐全員進攻

城門瞬間被攻破

一攻不對

眼前景象讓人不敢置信

"糟了!是世界奇觀"

沒想到他們早就蓋好世界奇觀

我看了下手錶

時間快倒數完了

難道我就要這樣落敗了嗎

我的所有軍隊正努力的打破世界奇觀

但....太慢了

在破壞之前世界奇觀就會先倒數完勝利了

我憂愁著煩惱

為什麼那名弓兵寧可射世界奇觀的外牆

也不願射向對方領袖

就在此時

遠處傳來一陣助陣聲

沒想到阿糧

帶了一群火藥兵

前往支援了

"相公!我好想你呀"

"我也是"

"你不在的這幾年，我很努力的生了一群孩子讓他們轉職成火藥兵來幫你助陣了"

"......我不在妳身邊妳是跟誰生孩子的"

"唉唷先別管那麼多了，打破世界奇觀要緊"

我看了那群火藥兵

長的很像阿糧

看來真的是阿糧生的

但.....不是跟我生的

嗚嗚嗚嗚嗚

那群火藥兵集結準備起跑衝向世界奇觀

起跑前

回過頭喊了我一聲

爸爸

我感動的落下淚

雖然不知道你們的親生爸爸是誰

我也不知道你們的名字叫什麼

但你們願意為了國家捐軀

謝謝你們

謝謝你 9527

碰碰碰碰

碰碰碰

碰碰

拜占庭的世界奇觀就這麼被破了

宣告滅亡

我踏在敵方的領土上

打開對話欄輸入

"連我阿嬤都比你行"

用了預設的對話嘲諷著對手

就這樣

這場戰役我們勝利打下

回歸祖國

我也不計較那些炮兵的父親是誰了

只願跟阿糧繼續美好的生存

過著幸福快樂的日子

至於某一晚被波斯戰象侵犯領土

係

有無tg group約戰？

唔識，有個美國香港人叫daniell我就知

有冇TG/ discord gp約戰？
之前有知discord 但冇乜新血

係咪一定要steam 版先連到
而家冇左ip 同lan 連線

Download 番AOC 1.0 就得啦

仲有無ip平台可以一齊連線玩？

冇500人版

荷蘭銀行

我咁多年間中玩都保持住1830-2000

咩game

通常係香港人台灣人先鍾意玩城快，啲鬼佬通常鍾意玩封快多啲

西班牙算易 印象中
美洲民族同零散劇情先有啲難

屌我真睇撚哂

好勁

以前玩開樂戰網 新彩網 同台仔玩
間中玩下城快 多數玩劇情多
爭堡 兵堡 弓堡 馬堡 村逃 運動會 三國 6人8人英雄堡
好多好撚好玩

老豆玩咗十幾年

呢關你一開始就有兵要快攻殺左一個電腦先
唔係去到後期會海陸兩邊比人圍

07年倒，同台仔玩，記得個個都用匈奴咁濟，可能我嗰度係小眾

有冇腳玩兵堡/rpg果d

Hccc.be 快d

aoc燃起左我對西史既興趣

佢d 音樂真係好撚有feel

日本個段係3代張圖黎

神話世紀好想佢出2 有神話背景可以出埋魔幻野好正

上zone玩, 基本上1.0c時代已經係封快做主流.
睇返wcg賽 kmkm 白日夢. 應該都係06/07 到

有冇人一齊玩塔防一字死守

邊到有得DOWN世紀帝國

HCCC

hip ~~ hop ~~

以前最勁
自己都係蒙古 15分/16分 城推

以前係城快 禁封出兵打人 好似係

會唔會有中文版

有 但係佢得殘體 要係steam workshop sub人地整既正體

以前都好鐘意玩兵堡，仲有evo👍🏻
真係好好玩

有 繁中
paladin以前叫遊俠，而家叫聖騎
janissary而家叫蘇丹親衛

275$買左個組合包

買左 但係殘體揀

唔想打，但想睇，有無YouTube channel 推薦

教教我點整可以嗎 DOWNLOAD左 得殘體

佢話組隊都好出色
之前係佢拍MBL玩2v2，MBL俾人打到落水狗咁佢都可以carry+贏埋
不過4v4 viper+daut+tatoh+唔記得邊個，玩得麻麻地

以前都係玩開綠亞城快
蒙古 匈奴 馬雅 最常用

我一開波搞掂咗個隔離個電腦
差唔多將下面個電腦KO個時
啲海軍就湧埋黎

jordan掛 佢地4個tyrant一齊過檔secret frd過打band

我都支持 一年都會開返幾次玩
想連都係要靠 voobly / vlan ggc 呢兩個就好耐無試過

呢隻好玩

團戰睇the max，又係癲既

steam 啦....買齊DLC 兩舊都唔洗

有冇進化論

其實邊個民族比較上又勁又易用

Steam>aoe2hd工作坊 訂閱age I tchinese zoey’swork release ver5.05

法蘭克普遍勝率最高

馬爆但無bloodlines

THX 巴打

已經係最多血，重想要血統

其實係叫aoe定aoc

Age of Empires II: The Conquerors 同 Age of Empires II: The Age of Kings 有咩分別，應該玩邊隻？

隻碟我仲有keep

The conquerors係第二版， 先開始有韓國
所以d人通常都會話玩aoc, 而唔係話aoe ii

Age of Empires II HD

d人禁封快因為由封快既話好多時未上帝就分咗勝負, 又無咩機會玩城堡兵

依家無人會吹奏自己幾分城快架啦
你同高手打 人地封快 塔攻 馬爆 小弓
你點會有資源拎黎升城
黑森林團戰內家另計啦

BF 4v4 noob

果陣玩果個MODE係一人一條路去中間打 好似RPG咁唔記得左個劇情叫乜 果陣好興 好多人玩

想玩兵堡以前控兵控到好勁

steam買左無咩點玩過
無咩香港人玩

多數夜晚8點後先多人

中意佢簡化左搵資源個part
戰役唔夠主流係敗筆

aoc 電競難 定LOL?

咩叫電競難

this one?

以前成日玩佢d劇情 幾正
申利 玩黎玩去都係咁廢

start the game already

道理同英國無鐵指環一樣

咩年代 唔識上steam買game？

而家邊到多人集中玩自製map, e.g. 兵堡,rpg?

其實點解佢做唔到星海果種夫電競比賽規模？
衰咩？

星海簡化左搵錢果部分
但係出兵戰術多變化好多

可能玩得多魔獸3同AOE3
我覺得AOC D人行路既路徑好奇怪你右點個位置佢地唔係直行過去

MOBA同RTS完全冇得比

依～吓～
鄧～鄧～鄧～

鍾意玩弓文明可以考慮玩埃塞俄比亞

我唔知我手提電腦頂唔頂到 用steam

得，20年前的遊戲

咩手提電腦run唔到20年前嘅game

你岩

Voobly 朋友揮手區

想玩番村逃

我玩voobly delay好勁

有冇人知白日夢依家點係咪都係個普通打工仔？

成吉思汗攻中國今時今日都未過到，就比世界奇觀收皮

西班牙？
頂到上城嘅話

呢幾個月睇翻啲高手打，先知原來係咁玩

有啲2v2會一邊進貢另一位做2v1

點解20年前嘅遊戲可以整成咁完整

以前先勁
現在主要諗點樣令玩家課金，或者賣周邊賺錢

幾乎日日都玩緊，仲有D OK勁嘅舊人晚晚同OK勁嘅支那/TW人Voobly一齊打TG

Ho9出現鳥

呢關真係難到痴線，要盡快掃晒沿岸啲塔，用船運堆火炮直爆奇觀，搞掂奇觀就可以慢慢打，電腦唔會再起

呢關黃色金國會起好多騎名連弩兵
帶重型駱駝+矛兵+4個手推砲打死佢先

其實有無discord 玩AOC HD ???

買左咁耐都未開過黎玩

進化論
村逃

同ping高嘅人玩咪勁delay lo
南美, 巴西果D

隻game依家擺番Steam賣

要拎村民後棄城即過海打金人
屈到佢無村民起世界奇觀

我每次打到世界奇觀剩番100年就會hand機
唔知缺少咗咩文檔

舊版win 10 未必開到
最好去steam 買hd版

細個唔係好識點玩就用藍車屈電腦機

好玩
但門檻好高
新手較全地圖視野開場都手忙腳亂
由新手練到熟練兼顧升級同探索真係要好耐好耐
反而War3重點轉移去練英+微操上面我覺得唔錯
打架點都好玩過升資源

steam玩aoe hd版好鬼lag
voobly玩順好多

打邊隻AI先，間唔中都開台打D 29 AI，14?

的確係多D人一齊打先好玩D
我呢度有固定幾條友都會打AI, 要多人實夠人

我幫你

29, 改左名喇

成功引到你自post

Aoc 電兢難
我卻這樣貪

自己睇台, 台主好好人架, 打得柒都唔會屌人

以前唔洗錢架wo

免費有AOFE, 不過要用vlan 連線

番版你可以單機打， 試過破解版唔知點解lag到爆炸 雖然正版有時都lag
依家人流係哂v 同 steam到， 你番版好難搵到人同你對戰
覺得貴可以等steam 特價， 2折3折
不過早買早享受

有左基本功之後，應該睇咩教材去學勁啲

依家成日玩cba

上youtube睇高手玩或者睇比賽解說學下攻防概念

睇緊依個，唔敢話學，見識緊... 我以前引豬係用村民，亦唔識用羊explore
睇到12分鐘，發覺佢除左一開始外，好似無咩起兵，定係收晒喺個馬房度？

12分鐘後都有出馬喎
一開始出斥候封快，擾亂對手經濟
出左一定數目就專注經濟升城

睇到咁上下已經唔太跟到
同埋我見佢地畀人打既時候，會喺中間拎拎舍舍起個城門，點解呢

起城門呢樣viper近年好鍾意玩
一個用法係擋住敵人去路防止佢地入到資源區
二來viper鍾意用城門整陷阱困住對手啲兵，呢樣多數係玩野多

time 17:23 點解佢要town center隔黎起個伐木廠？

起火既應該係兵房，旁邊啲木牆仔有咩用

因為TC邊啲樹已經斬晒，再起個係樹邊，村民放資源就唔使行咁遠
提高生產效率，同埋有時伐木廠邊啲樹斬晒，都會del左個伐木廠佢再起過個近啲樹既

應該係一早己經起左，連埋啲建築物黎圍住自己個城

Mastapiece！

以前夠唔係共產黨話事喇

最記得玩匈奴城快即起騎兵
仲有玩兵堡

以前細個玩隻驚淨係會用英國 屈長弓兵
反而依家成年幾未用過英國 好易俾人counter

靚抽

有人開tg group未？

仲玩緊Rise of Rajas

有冇人約戰 新手玩下

Age3 死忠

淨係買Age of Empires II HD 應該夠吧？

開場未

開左啦

平日時玩下夠既，雖然話少好多文明撰
summer sale應該一舊水就可以買齊咁多dlc

係咪要買碟玩？

你見viper隻scout打隻野豬兩下就引走，咁樣就已經令到對手少咗一隻野豬，打亂節奏。
因為正常build order要兩隻豬，唔使引鹿嘅話。所以佢冇咁快上封建

對面村民起個閘會引scout入town centre fire，又或者對方有弓兵，用閘可以遠少少塞住啲兵。

剛剛買左

記憶中，隻豬追追下會唔追，返原位，但片中隻豬追左好耐，可能改左啦

當年老翻盛行INTERNET又岩岩興起，老翻上到網打咪多人識，AOE3 少左人玩, 不過都多人識呀

你睇下幾多人記得AOM? 唔提你記唔記得?

只要響Gaia 視野之內，野豬都會一直追對放
例如雀，鹿，狼，relic

如果見到對方隻野豬，你可以靜雞雞走開，等對方村民去引野豬嘅時候阻住村民，從而殺死一村

隻豬同scout距離太遠就唔會追
所以你見隻scout行吓停吓

用steam買

最近玩越南，咁配兵：
騎兵一組+藤弓兵/投矛兵一組+投石機/火砲一組

戰象反而唔太鍾意用，太慢

係咪都要睇部電腦嘅規格？

想玩

frank又無塔，又無採石第二隔，唔知點防守

記番起castle cost -25%

隻game咁舊，基本上垃圾機都玩到

依家仲有無得玩番兵堡 進化論 有既邊到可以約戰

打電腦咪算

有無人玩開vlan 2.2 /1.0 城快
我有班fd平時星期六日都玩開,多數3v3/4v4都有

vlan 2.2 城快而家仲有人玩?

多幾個就開到3v3同4v4
平時我地打1.0 同台佬玩44

開2.2既係度單聲, 我想玩

不如開個tg group?

我想玩但有冇source dl

我有link可以down
由1.0到 steam hd我都有齊

而家最多人玩係咩version..我新手可以一齊玩？

你開?

Viper 直播

...
中等電腦都唔易

以前玩兵堡200隻象sm人好正

巴打識玩

steam版個連線真係好撚垃圾，經常delay，

仆街, 買左steam AOE2 HD

無關係， 點都係要買
係steam買完你可以留係steam打或者係voobly打
voobly會抄你steam個path過去

係steam 打最好同番150ping以下既人打
香港台灣多數80ping以下

大陸仔ping都低不過成日斷線，搞到3打4或者成個場不同步全部人扣分， 通常唔同佢地打

究竟有人開TG 谷未

利申 幾乎每晚都係steam 搵GA 打 team game 累街坊

象海比人招降晒

唔止delay問題(好低ping就冇咩delay)
steam aoe hd D野既動作比較lag，郁得怪怪地
最好既遊戲體驗都係去voobly打
天堂與地獄

我得1,134小時

究竟依家香港笫1係邊個

有3繁體會買

計而家仲活躍嘅應該係daniel，而家直播打緊支那肥龍

唔係silver咩？

特價4usd
仲有3日

做到香港笫1係咪有收入直播打機有錢收

依加真係靠aoc賺到錢既相信只有viper

求兵堡場

如果lierey hiddencup2可以繼續打落去
真係有機會係佢贏，可惜佢中途打唔到

有sub就應該有錢收，不過未必多

好鐘意玩有個劇情圖叫 善與惡 定唔知罪與罰 但打左兩年都爆唔到機

因為佢一死左就無得翻生 又無得存檔save

佢咁後生大把世界

無呢個問題
最主要係steam而家仲會有更新tune d 國家強弱
你番翻版邊有呢D

希望有下次，
今次m$都好似比咗幾皮hkd出黎落獎金個pool

不過重點都係希望多人玩，呢隻game好多細微位

太難玩
睇片見到啲人勁到咁
自己一世都玩唔嚟就放棄咗
睇下比賽仲開心

係呀，我都係睇多
同埋玩內置個啲列傳

D/S即係咩？
rank係點睇？咩係RM, DM?

D/S定 D/K?
D/S好似係dataset, 即係你用緊邊個版本
如果你用steam，rank可以係multiplay介面睇到
或者玩multiplay入room，你前面個數字就係
新手都係1600
RM係random map隨機地圖, DM係death match死戰模式

即係輸得多，就會低過1600

係呀，你勁既，打這個2000分，可以賺到好多分
佢贏你唔知有冇5分賺

係呀，你勁既，打這贏個2000分，可以賺到好多分
佢贏你唔知有冇5分賺

剛打左場，但無扣到分，1VS1被封快KO左
我驚我會輸到變零

有印象玩過一隻 rpg 劇情圖叫最後武士
試過單機清晒 d 兵玩左勁耐

講左咁耐佢一直都突破唔到

其實有無MUMBLE DISCORD ??

出幾多集都代替唔到經典

可以玩非排名既，自已開個場搵人打練習下囉

唔驚
elo 好易賺
搵差唔多ELO既人打1v1 贏一般都有15分以上

請給我黃金

係咪有方法惡意不同步
成日就贏就不同步
無分賺仲要扣分

2正在有map editor
所以改到幾十種唔同類型玩法出黎
如果而家optimise 下個map editor再方便同就手既應該可以再戰十年
以前讀書時整map可以整成個月，自己有幾張圖係樂古好流行過

以前唔係好識玩, 冇乜點研究, 依隻game就算9玩都好有趣

巴打平時會唔會開台直播?想睇你地打

世界笫1個個?

仲有冇人玩村逃 死守 進代論？

想問係咪唔洗再科金 包曬所有文明？
同可以上網玩？

係shiver 唔係silver
同daniel差唔多勁，但daniel 1v1勁D，都有贏過D神手，打TG可能shiver穩陣D

以前有個劇情rpg
中世紀攻城，有得升lv，裝備
可以招降某d大將
勁好玩

應該只係得原版遊戲AoC
本身假期前Steam特價都係得AoC先係-80%=$3.99usd
包晒所有文明成個組合 假期前特價果陣係-7x%，大概8x hkd

三國既

包上網， steam key 黎
不過好似唔包擴充包（新文明）

可以玩住先之後等steam特價再補買擴充包

steam依家唔包擴充包版本賣緊119

細個週圍求白日夢啲檔偷師

香港應該得我1個經常直播打AoE 打黎打去都係差不多咁玩法都有D悶 但又繼續玩(上癮)
我唔係高手，不過好多野都識，教人都得(都唔知教左幾多n次)，係睇有冇人想學

睇下有冇咩bro想一齊玩咩，琴晚玩過下兵堡
D劇都好耐冇玩過，不過玩劇好似總係1舖都玩ok耐

我玩到喎，中文版可以上網下載漢化

Thx 以前成日玩 但好廢
只係識城快 18分先城
記得試過比人起箭塔封快
打到不要不要的

我都係最近先玩返， 前排比人虐跌到1400分
依2日熟番少少先升返上1500

Steam 有無人打 一齊打AI 或者咩都得 我好渣

匈奴，24人連斥侯，9分鐘開始升封okay?

用WololoKingdoms轉正版data去voobly玩
順到hi

重投開路村逃已不存在

城快? 城快想快D出馬咁就ok，不過城初經濟冇咁好

封快...
係咪慢得滯

一個伐木廠，唔起market

如果aoc出遲廿年
白日夢應該係首席電莖師

封快斥候標準係21人上封
如果蒙古可以更快

標準封快22人(包埋斥候)升封，雙伐木廠，一上封即起1馬廄或者2箭場
玩裝甲步兵另計

步驟做得順10分鐘上到封
有推鹿早食2豬可以20人上封
蒙古,印度玩斥候 可以快到18人唔升織都上到

淨係玩BF
點解啲人上城啲分可以突然爆得好快
我點爆都唔夠佢地高分

18人唔升織上=8分幾上到封

分數爆得快因為一上城即起+2~3TC然後3~4TC不斷平均出村民
經濟(分)爆得快

我都係咁做
但唔知點解都係唔夠快
差唔多唔斷咁生村民

蒙特新版改左剩係對攻城單位有加成

同埋新民族大把反弓騎

蒙古已經...

呢家都可以求，之前有Aoc post 見到白日夢有上連登

生兵都會加分
資源要運用得好先高分
成日狂生村民就比人打爆左

同埋唔明點解啲人可以爆經濟同時生兵
一上城2tc 一城堡 生幾個村民都無哂木 肉同石
點可以同時生兵 R哂頭

可能唔夠早升城(要wall既話村民冇做野一陣就會遲D升)
/唔夠早起完TC=冇人地咁早開始爆村(一般3~4人起1TC)
/人地有出兵+軍事分

大概係控村民做野有效率D, 每間TC只排隊出1隻 即係要係咁睇住邊間TC就黎斷村又要按

以前玩開EVO

推鹿，2豬，明白
咩叫早食

獵人拎肉快D
比如你遲引第2豬返黎
到20人升埋織布先開始食第2豬冇耐, 好難夠500肉升(推左食左2~3鹿應該照樣得掛)

玩左十年都未必下下打贏電腦最難 我是咪弱智

多謝 多數夜晚直播?
台主你d朋友水平都好高

有推鹿早食2豬可以20人上封，時間應該係幾多左右？

想問下而家個平台仲會唔會有人玩兵堡之類？

搭單問下steam 入面隻CS1.6仲多唔多人玩

10年無玩過 想比錢玩下

而家興個隻叫cba
同以前兵堡都幾大分別

剛對電腦
匈奴，升織，食二豬，無打鹿，19+1人，10分02升封
再練習下，希望有進步

白紙扇城兵堡大戰 好懷念

岩岩試左次, 9分半

推鹿都幾煩
係咪搵隻斥候推？

yes

CS go都免費了.....

夜晚多人D，所以都夜晚開
間中下午都會，不過可能就會係同鬼佬打

有冇人玩開CBA

1.6已經冇人玩，唔好買

推鹿 係點推?

唔係

買邊個版本先齊國家同劇情 諗住買返懷舊吓

唔該

斥候(或者其他村/兵)行近隻鹿就會被嚇走，鹿向住由斥候接近隻鹿相反方向走，慢慢嚇到隻鹿走向TC
但隔左2~x秒後斥候唔再繼續追隻鹿嚇走佢，隻鹿就會返原位，返到原位之前都嚇唔到(除非被攻擊e.g.村民射，但斥候攻擊唔到鹿)

如果斥候+村民同時接近鹿，鹿被嚇走既方向係受村民影響

how?

我有個 fd 又係好勁
打唔知咩比賽輸左比白日夢拎第二 (好似係)
我地識佢既時候佢已經丟低左幾年無玩
但都可以係網吧一打七贏到我地成班水魚

台主琴晚同你打既朋友係咩水平?

諗起同幾個新手朋友打難電腦都打唔贏

咩水平=以分數高低評?
本身佢打開城快速度快，後期經濟/爆兵都幾穩陣，應該學左封快冇耐而家都打得似模似樣但都唔太穩，可能因為打唔慣正常速度，慢慢控兵打兵反而唔掂
無海牧地可能佢識玩D，有次打TG俾佢sm 11

琴晚我好攰求其打 打得差 唔想塔攻咁快KO就hea玩馬戰車失敗

仍然好中意玩

試左幾次都係10分左右升封，好視乎夠唔夠快搵齊啲野
升封後，我會戟兵+飛矛兵+塔攻，30分鐘後升城，對難電腦okay

電腦唔識擋D智慧型插塔，插佢D資源位佢就好快死
電腦唔係好多弓/馬既話，都唔需要出咁多槍/矛，出槍/矛都要肉，延遲升城
出幾隻斥候控得好可以殺唔少村唔洗再出斥候都得，對面有長槍就加D弓打，易wall/你D斥候keep住佢D兵唔黎既話可能連弓都唔洗出就直接升得城

一般封快直接玩弓/玩馬配弓，記得keep住開田耕既話，大概22分就升到城

最尾個場反cup幾精彩
台主有無d朋友係接近新手水平/中等偏低?
水平差太遠同你地

最快都要14分先升到封

我係半新手，唔太識，但應該視乎幾多人，我係20人連斥候升封

一齊vLan果度打電腦果幾個人，不過只係打電腦

佢用匈奴打封快
當我地仲上緊封建佢就已經出兵打9我地
佢成隻game 基本上唔駛用mouse 玩

條友當年係msn game zone 打death match 世界排名好似第7 咁上下
但當年去到泡菜打佢都係唔夠人打，年紀細太緊張，我地個陣讀緊中5， 講緊係2001 年連pro gamer 係乜7都未知

24P有D慢
一般打封22要上
如果你24P上 不如封好牆出多1~2P 上個快城啦

依家邊個Version多人玩?
我都想買番
細個只係玩開心版

仲玩緊
而家1打1基本係頭15分鐘已經斷定輸贏(高階玩家例外), 但係我就鍾意玩後期經濟科技+兵種
要4打4先有後期玩

咁睇黎你地都咋過普通難度AI電腦喎

我好鐘意玩城堡兵

玩開蒙古城快，唔慣封快⋯
咁豈不是不列顛、塞爾特、中國呢幾個種族有優勢？

依家d人玩個d叫cba
人地高手用快捷鍵起野生產人口軍隊 你地新手係到唔知起咩 用mouse kick 打ai電腦最緊要封好位 拎堡守 投石車 可以守好耐

踩地雷屌打

我淨係識兵衝埋去死戰 死鳩哂
原來仲可以控兵打

唔控兵點同”人”打⋯

封快3小弓/矛兵騷擾
俾高手控好撚難打的

升封10分鐘唔難但控兵難
成日控死弓兵

講緊5打1喎
俾佢封快同時打到你3個
你有2個城快佢都死啦
唔講一開波搵人去插塔嗰啲

可能佢frd真係咁勁同時5線操作

講真viper都係同時打3個
不過話如果佢地好似我一開始玩時咁升帝前可以完全冇諗過生兵既
都有可能既

有無得download 返
定要買

有得down，steam都有得買，想簡簡單單就玩到就買

一開波五條友一人拎一隻scout兩隻村民去玩野都夠做

木牆圍果樹 殺鹿拉豬

會唔會太唔人道
記得以前上網打好多野禁
禁土西韓 xxx其他唔記得

係 打完會無左段友誼

5打1正常打都夠贏啦

咁真係有機會係我地屎，但其中一二個同學都打得ok 都係比佢秒殺
我記得佢好似13分鐘就上到封建

我試下回億下當日佢點殺哂我地
我記得其中一個係佢黑暗時代已經出兵搞佢
我自己就係佢上左封建後比佢殺，另一個同學好似都係咁上下時間比佢殺
同時佢仲有時間上城打爆埋淨番個幾個

5打1無可能輸

淨係黑暗果陣全部SC去晒佢屋企佢都冇可能玩到鳥

我地打完都解釋唔到點解會輸
好多年後，我有個同事都打得幾好，同佢講起呢個中學同學，幫佢約戰
個同事都係比佢秒殺，同事comment 係唔係同一個次元

5打1邊可能輸
除非你地5個經濟極廢又唔識進攻
佢肥起即刻打爆你地， 你地各自玩唔合作睇隊友死

咁都有可能，當年大概無諗過實力差距真係咁大
結果大家各自各咁
佢事後當然都有寸9我地唔識打

最衰開唔番部notebook
佢同我事打個場好似有record

佢有教埋我地點打
但都係無人夠佢抽
諗番都幾有趣
佢讀u 個陣(shitty) 好似學校有搞比賽佢有打，但決賽輸左

咁既話1打7都得

對於佢來講唔識打姐
其實唔係真係差到咁
我自己係打來打去都打得差但其他幾個正常
我wiki 左陣原來wcg2001 aoc 香港代表攞第三
但唔係佢來

你地打電腦最難都贏到

睇下咩電腦最難，舊AOC電腦最難好廢，以前我仲只係打電腦既廢柴都可以1打4，你睇我打果個Barbarian係勁好多，都勁過Steam果個預設AI
台有幾個人打唔贏1v1電腦最難，大概就係果幾個水平最低

人地一早起好晒啲木牆，封快完全無用

呢個時候就輪到你要起牆了

佢七分幾鐘就開始起
同埋我見佢可以炸左一啲自己已經起好既建築物，但我對電腦時唔得

佢預你封快，一係佢快過你，一係佢起牆守再自己城快
㩒del就可以炸建築物

想玩村逃

以前係voobly 玩劇就上過2000

其實三都好好玩
一炮掃低幾隻步兵
騎兵兩三刀拆炮

宜家仲有無偉玩兵堡應唔應該買

可能1：我台其中1個打唔贏1v1 Barbarian最難既人俾負皮
可能2：打唔贏舊AOC電腦最難既人，覺得我講舊AOC電腦最難好廢=打唔贏既人好廢(我冇咁既意思[/size=3])，而對號入座俾負皮
可能3：覺得我話自己仲只係打電腦既廢柴果陣都可以打贏4個AOC電腦最難...之類=晒命([size=2]我冇晒既意思，只係打過咁多種AI，相比之下個人認為舊AI好廢je)
可能4：認為「你睇我打果個Barbarian係勁好多，都勁過Steam果個預設AI」呢個講法係錯既，覺得Steam預設AI勁D
可能5：睇我唔順眼，見到我就想俾負皮
可能6：唔小心按到／想俾正皮但認為↓係正，↑=負
..........慢慢諗啦我唔玩啦

複合font搞到咁樣...明明預覽OK...

到依刻都未試過打贏1vs7最難電腦

Mission阿提拉第6關中等
打咗好多次都贏唔到
最後玩標準過關算

蒙古唔記得3定4關打女真個世界奇蹟，點玩都破唔到，出埋秘技都破唔到，限時果下死

我上邊講錯咗
係席德第六關中等至真
打左好多次都捱唔到
搞掂陸地搞唔掂海
搞咗海先又頂唔住陸地

重掛住打機？ 唔籌備下六月九日遊行之事？

原來已經有3 4 玩咗十幾年仲玩緊2

早幾日睇左位巴打分享，成功過左蒙古佬第三關
收拾工程師之後，留架衝車投石車繼續拆綠色啲塔同城牆。跟住成村人搭船去右上角種田起城，生返啲村民搭船返左邊地圖掘金石，用矛兵吉吉兵喺奇觀右邊埋伏，出四五架衝車衝佢老母世界奇觀

Viper 好似弱過以前好多

如果唔限時就容易

試左幾次先成功，跟著慢慢種田儲資源
蒙古佬第六關又係搞笑，由北岸攻南岸
磨到匈牙利唔夠資源起世界奇觀

最廢既廢青消失左，可能拖到40分50分鐘升左帝先開始出兵

平時hea打甚至專登玩下D低效用既兵
唔係比賽都唔點認真 參加得1v1比賽都拎第1

以前玩單機 整係會同電腦玩
玩下玩下係鐘意學電腦啲起法同模式 城->農田 對出一格起屋圍住
我覺得自己似玩法模擬城市 多過對戰Game
不過都好開心

仲有冇進化論玩
以前好撚鍾意玩

我係搞掂工程師之後原地發展一陣
同時搵村民出去掘石同金
然後搵架運輸船載幾個村民過去個島到
再起城堡同兵營
然後起幾個恐怖分子城門
再起長槍兵護送村民入去裡面起城堡再起恐怖分子
最後成功炸尻個世界奇觀

工程師個營地最大問題係紅綠色過黎搞你
種種下田又死一堆兵，如果喺黃色上方起城
城堡基本上可以消耗對方部份騎兵連弩兵
用工程師留底啲衝車搞掂綠色啲金礦石礦哨塔，電腦基本上都唔會點騷擾你掘金掘石

一開始我都差啲被滅
自從起咗兩個城堡係河前面
再用兩層木城牆三面咁圍住個城堡
乜顏色都入唔到黎

有病唔知做咩手術
幾個月冇online, 只能等佢自己on

Aeiou

aegis?

長槍同恐怖分子

how to turn this on

how do you turn this on

Marco
Polo
Aegis
Robin Hood
Lumberjack

證明你用得唔夠多

同我一樣
D 屋一定要整齊，唔可以兩間痴埋。

隔幾步一隻垃圾兵防守。 等乜都攪掂晒先搵果少少兵去攻打人

增加土地資源

嗚呀....嗚呀（村民）

嗚呀 係起兵
村民係 舒何

用弓兵/火槍兵屠殺村民好爽

遠距偷雞殺村，被馬/步追又拉得兵射一下走一下11
投石車唔多都可以避石打車，不過一般都係出馬追打車
只得弓/火槍既話，差唔多數量又升晒防既馬衝埋黎就好快被殺晒

點避石？向後走？

有，但好少，只係識，唔算熟
前排開得太密而且夜訓壞習慣搞到超攰 & 愈打愈覺好無謂+waste time
要戒下玩既癮先，呢排冇打AOE都忍唔住係度打下L4D2
咁岩呢幾日落雨搞到而家唔係好舒服病病地咁

會唔會有咩想我教/講解可以講定先，純粹慣性開台求其搵野打 我都厭倦

只係一架投石車既話比較簡單
你諗住用一隊弓兵打可以向左/右走先避石，再射佢1~2下就走避石後再射
或者用切換隊伍排列方式避石：本身係橫列編隊，切換到 側翼編隊=全部集中打橫咁排列，切換果下以行緊既方向 打橫行咁左右分開兩隊，中間漏空，識用快捷鍵切換先比較容易做到

話時話，AOE2同3好似會出Definitive Edition

係嗚嚕嗚嚕哇
同埋HE何

官網話aoe 1,2,3 DE都會上steam

咁快....而家on左

steam 幾時會再有特價
睇完個 post 好想玩返幾場
仲有 aom

因為我玩馬弓兵好弱雞

上年steam減價促銷時間表，日子最近而家就係夏季大促銷 6月23號至7月6左右
大時節減價日期應該差唔多

開個group啦

不如，講下世紀帝國裹面既歷史故事啦

有冇巴打分享下蒙特點用先勁？

佢話放假先上黎玩陣
不過好似返唔少part time可能都冇幾可"放假"
叫廢青, 不過見佢而家都仲可以boom到咁快爆到兵, 快到30幾分帝, 30幾分~40分開始爆兵, 咁耐冇打以為會冇咁勁

肉腳~

有冇人玩3 鍾意玩3多啲 但好少人玩

未玩過，可以講下有咩特色？

節奏快好多 aoe2 多數人玩都要十幾分鐘城快先開波
黑快 封快係高手玩 因為 town centre 火力勁

aoe3 5分鐘已經可以rush town centre 火力冇咁勁
經濟簡化左 唔洗起收集站 工人採到資源直入倉庫 種田唔洗replenish
aoe2 我最唔鍾意就係經濟micro

3代戰鬥嘅時間多好多 輸左skirmish亦更容易俾人直推TC

缺點係有個卡牌系統比較趕客 要少少時間研究過先好玩

有無人好鍾意 aom 個戰役故事 mode

aoe 3 基本上30分鐘已經係後期 而且多數場20分內就決定勝負 pvp上到age 4 5 個機會唔多
aoe 2 可以拖成粒鐘有多

只係鐘意focus打
aoe2你可以玩死鬥，或者兵堡
一開始就爆兵
一般正常咁玩，點搞經濟都要睇你想出兵咩點打法

成吉思汗 同 阿提拉

點解遊牧民族武力強大？

兵堡真係好正。而家都好想玩返

佢地幾多分鐘升城？

匈奴啲韃靼騎兵點用？

好似2又有新野出 有堆概念圖

Arena Viper 15分左右掛

白日夢

正式宣佈左AOE2 DE 會起E3 展出

好少見直城
16分幾 3-4民兵跳封上城
有圍死自己上城 搶堡

購買 Age of Empires II
每日特價！剩餘時間 28:54:40
-75% = HK$ 29.75

購買 Age of Empires II HD + The Forgotten + The African Kingdoms + The Rise of the Rajas
-76% = HK$ 83.80

請教仲有個百幾蚊既 pack 有咩分別

包埋aoe3
唔玩既話買84就得

已買
thx 巴打

84蚊 抵玩啦~~
又可以係steam workshop度下載野玩

包埋AOE3

冇留意有人覆左
有冇人而家想一齊打D咩... no people no game

想玩城堡兵

呢招work

大半年無玩，睇完個post即刻開番個aoc玩番場先

This fall

微軟發行，整唔係佢。

識貨，3代真係好好玩
無奈AOE2 -> AOM -> AOE3隔咗成6年，雖然係現代化嘅RTS但係變化太大，大部份人玩慣AOE2

希望AOE4可以復興呢個系列

講開呢度有冇人玩過Age of Empires Online?
隻game 本身2014年俾Microsoft摺咗
啱啱睇wiki發現有fans將佢復活返，只係上年嘅事

我可能會比人屌
但都想講， 今次重製根本為出而出， 然後呃錢
M$ 捉你班人懷舊心理賺一筆
實際唔洗一個月， 玩既人同樣都係依家HD 版不離不棄緊既人

AOE II 最核心既問題係 NETCODE 同RANK 佢冇提， 淨係轉4K 同多個種族有咩用

成個宣傳得啖笑

當時玩過,其實幾好玩,不過呢啲game搞課金根本好難平衡,我記得要課金先可以比啲兵著紫裝,冇課只可以用垃圾,差勁撚遠

加上微軟少宣傳,相信好多玩開嘅都唔知出過呢隻

有條youtube片話後期出咗新mode有得公平打，不過已經太遲
Fans整嘅復活版冇得課金，用嘅係microsoft非商業license

有興趣可以try try，我自己都從來未玩過

2K大佬

有冇睇過AOE DE架？係火戈竹尸隻game重寫呀
不 過都係好多bug咁解

有冇睇過AOE DE架？係成隻game重寫呀
不 過都係好多bug咁解

aoe 2 hd 最大問題係乜你知唔知
所以我提到netcode 同ranking
講真， who fucking care 佢有冇4K, 岩唔岩先

一代決定版， 改善AI 行路， 改善模組、貼圖
二代應該都係呢個方向發展， 我都好期待

但最大問題係連線
我唔想打2v2 3v3 4v4 因為有個大陸仔或者部機廢
lag 到成場On99
而且少少lag 已經比遠程部隊好多優勢
就算一打一都顯得On9

同埋Voobly太好用， 取代左官方連線平台亦係問題
但voobly 唔係道道都興
所以好可惜係兩邊平台將玩家分散左
官方連線亦有好多私人場係過百ping 即踢
根本最核心問題永遠係netcode

唔係改善呀，係重寫呀
engine都唔同晒點用番啲code呀
再多咪用番啲algorithm, 咁你覺得或者睇唔睇到AOE DE連線有冇大問題？
冇咩即係netcode都重寫過

要買

應該有
見到有dlc城堡兵

你有冇買過第一代決定版?
我就有, 而我就係講佢呢D 全部冇進步過

以為HD已經係重製，不過經典係要支持，爆返晒啲舊關都好

睇定啲先決定囉
除咗新戰役之外內容應該差唔多

不過唔知多人連線會統一返啲玩家，定再次分裂

新民族關卡好難打
考控兵，種田派無得發揮

會關Xbox事?

感覺上E家MS d game無論xbox, PC都integrate晒入xbox到
就算我買AOE1DE佢都要我register個xbox live account
老老實實我都唔知佢算係乜鳩, 我諗可以當做一個account管理晒MS相關 d game掛.
btw 根據aoe1經驗係免費o既, 所以最多都係開多個account咁解

係咪玩唔返兵堡 村逃之類
如果開group有無人會玩

匈奴既韃靼騎兵會唔會用黎做主力？

HD 好似唔係官方
依家新果隻重製就係MS官方自己做

Steam有都唔係官方？我唔信

一開始d dlc都係同人來

後面正到ms買左同整隻高清版出來

城快就直接用騎士算啦

後帝唔知

用弓騎做主力如何？

都得 木頭主要都係養軍隊 又有-10%

poZ🤘🏻🤘🏻叮叮

有咩網可以搵對手？

係咪一定要hd
即係齊曬4隻資料片先同到個d人玩

我得失落的帝國

你玩steam連線好似hd版本
玩voobly就舊版同hd版都有得連線玩
唔一定要齊曬先同人玩到

今時今日仲咁多人討論aoe ，好game

ECL世界賽，自己打得唔叻，但好鍾意睇

24

你開 我入

AOE2,有無可能無雙化？

打lol控一隻就得
打aoe控好多野要multi tasking好chur

有冇人中左Beta ?

steam又減價

多人戰仲係lag 到仆街， 笑死

村民無雙後會點？

世界第一仲守唔守得住？

想瘋狂玩兵堡

以前剩係識玩兵堡 玩到好勁

反而綠亞好廢